[必然發生] 美國正式起'數'慢慢週同要求膠拿大交人

U.S. charges Huawei, proceeding with Meng extradition from Canada

今次膠拿大總理真係煩

起訴

[亮劍] 美國正式起訴華為及孟晚舟 含詐欺共23項罪名